見到林鄭妹妹咁真誠我地唔好再逼佢啦

只要撒回同埋承諾唔會控告所有義士我覺得已可收貨
義士既安危真係重於一切

有講唔控告？
你發夢夢到佢講？

即係佢做到以上就唔該收貨啦
唔好再提埋啲唔實際既要求